[抗爭教學]物資人鏈：一隻手距離

抗爭現場，總不乏熱心人，
但大家要學識點樣有效運物資。

口訣：一隻手距離！

請同你身旁嘅人保持距離，
咁樣運物資會快好多！

錯誤示範：
企得太密，降低運輸效率

[進階教學]
物資人鏈需要Coordinator
確保人鏈能達有價值的支援

Coordinator的職責：
-設定人鏈的起點及終點
(物資點<->前線的後排)
-保持人鏈keep住一隻手距離
-邀請示威者加入人鏈

Coordinator可以找多幾個人
一起幫手管理人鏈

push

今日有進步
但都仲係逼咗啲
利申：全日睇live